{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045982",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59664&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "노원리츠호텔"
    },
    "text": "ソウルで快適な宿泊のために最高の施設とサービスを提供しています。 蘆原駅の近くに位置する宿で、周辺にはサンソリ樹木園があり自然を楽しめます。 また、ソウルまで車で29分で行けるので便利です。 チェックインは日~金曜日は午後4時から可能で、土曜日および祝日の前日(2月24日~25日、2月3日)は午前6時から可能です。 チェックアウトはすべての日に午後2時までです。 客室内には無料Wi-Fiが提供され、禁煙と喫煙を区別していません。 歯磨き粉と歯ブラシはすべての客室に提供されており、全客室には中央暖房設備があります。 駐車は宿泊施設内の無料駐車場で可能で、最大45台の車両を収容できます。 また、バレットサービスも提供され、その場合はフロントに事前に要請する必要があります。 連泊費用はホテルで支払う必要があります。 宿泊客にはコピーとFAXを無料で使用できる特典が与えられ、フロントではモーニングコールサービスとワインオープナーのレンタルも可能です。 客室内では調理が不可能です。 ご予約が不可能な場合は、早い時間内にご連絡してご案内いたします。 未成年者が同伴する場合は家族関係を証明できる書類が必要で、提出しない場合は宿泊が制限されることがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できません。 上記の情報はホテルの事情により変更される場合があり、画像は実際と異なる場合があり、チェックイン時に割り当てられたりベッドタイプが記載されていない商品は特定の客室とベッドタイプを保障しません。 提示された客室価格は税金とサービス料が含まれた価格です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどの駅に近いですか？",
            "answer": "この宿泊施設は蘆原駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような自然がありますか？",
            "answer": "周辺にはサンソリ樹木園があり、自然を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ソウルまでのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "ソウルまで車で29分で行くことができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間帯はいつからですか？",
            "answer": "チェックインは日~金曜日は午後4時から可能です。土曜日および祝日の前日(2月24日~25日、2月3日)は午前6時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトはすべての日に午後2時までです。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内には無料Wi-Fiが提供され、禁煙と喫煙を区別していません。歯磨き粉と歯ブラシがすべての客室に提供され、全客室には中央暖房設備があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内に無料駐車場があります。最大45台の車両を収容できます。"
        },
        {
            "question": "バレットサービスはありますか？",
            "answer": "はい、バレットサービスが提供されます。バレットサービスを利用する場合は、事前にフロントに要請する必要があります。"
        },
        {
            "question": "連泊費用はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "連泊費用はホテルで支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "モーニングコールサービスやワインオープナーのレンタルはできますか？",
            "answer": "はい、モーニングコールサービスやワインオープナーのレンタルが可能です。フロントでお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者と一緒に宿泊する場合は何か必要な書類がありますか？",
            "answer": "未成年者と一緒に宿泊する場合は、家族関係を証明できる書類が必要です。提出しない場合、宿泊が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 496,
        "QA": 549
    }
}